有無香港人喺外國從事420行業？

自己本身幾有興趣
又見到420喺加拿大開始合法化
420市場應該好大發展潛力
想入呢行 但香港應該都無乜機會合法化架喇
所以想問下有無香港人喺外國從事420行業
有無方法可以入到呢行

好想做420農夫

推

過去同啲first nations 玩大把420

但會請人咩

入Dan Bilzerian間公司做

唔係本地人都請？